[I/A] PES 2018 Mobile (55) 你今日抽咗黑波未?

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

冇人

踢到人出場外治療都唔洗牌

lm

要過多陣

LM

未見過受傷

你指pvp?定係咩

見到人住烏擺防中

go

今日除左sim 抽左次10000gp 中伊巴外
一埸都未撚打過

睡了 聽日仲要翻學

咁聽日先

Lm

咁早

返早

烏拉龜國家隊同施蒙尼一樣會回防

摩佬同ddg

屌
我要買此教練

難得見到個4213，390cost

養生

絕版大巴黎

摩佬 vs 施蒙尼，見到442 淆底
要手控隻中中回後，唔迫波 ，交個波比施蒙尼攻，之後打反擊先有位傳

施蒙尼要打2dmf

8射7中7撲
保方

細哨，美斯 根本淨岩打正前ss hold ball
絕對唔岩打amf ,兩大球王既直傳唔係小白個種屈機
Amf : zico , silva ，kdb

摩佬個神髓原來係唔迫波，成班拉後企位打龜

試緊呢個patch
個球員artwork 好好j

點解2019出傳奇球員出到好似新嘢咁宣傳？

d球員2018手機有晒。2018家用機冇傳奇咩？

個人中意原圖加真logo

打442 ss就啱佢地

同價位，點判斷我輸

不過我唔知點解用唔到patch

都係香港人最好 比我炒五粒都冇走場

點用唔到法？

將個oatch嘅obb放入個file度重新開game 跟著個game就自動開始重新download數據

btw 之前直播攞coins個活動重新開放了

有冇用sd card?有就整個陣拎走張sd card先

有 但係拎走張sd card好麻煩
今晚得閒試下 唔該巴打

三個關鍵字係 features player、maradona同Barcelona
好似係

係邊個位入？

Keyword 1 : Featured player. Keyword 2 : Maradona Keyword : Barcelona

an dog

有咩送?

300 coins

DONE

謝

佛心公司

好靚
不過去到19係埋又要再down過

Thank you for your submission.

A confirmation email has been sent to your email address. Please check that you have received it.

係咪答左3條問題就有300coin

@kg哥
@用住先啦屌
快d上水收300coins

8月頭先過數

用an機先入條link先得？

收左 an dog真好

很想要吧

番屋企即入先

手機都得
我用左十幾秒就整完

good

求方法

喺mtr見有ching 挽

我諗應該係an ac先有?

thanks,用原圖加logo就係最好

上次搭巴士見到個阿叔玩

唔關事架嘛,大家可以互相轉移
求教學比me試下

應該係出價慢過人

上面咪有link
log in konami id
跟著揀翻個三個keyword就OK

@牛

搞掂左,thanks

觀塘往調景嶺

24歲beckham 數據

已入keyword拎300

我個id係ios登入過，係咪not eligible

但我用另一個無係ios登入過既都係顯示Linked

iOS 032545997

今晚打埸

有無買batistuta

linked應該指連結左pes遊戲帳

首抽沙拉 得唔得？

抽中球王/蘇九先開局

有排刷

用AN機刷

可惜 巴打早啲開始玩就好
你早一個禮拜送多一張黑波卷

any an pvp?

Go

sim緊

go now?

好似成個禮拜都未見過660教練

沙拿係咪同美斯一樣難用？

salah 好爆D 唔知點解

沙拉快好多

bro here?
705360341

比三分鐘我

ok

add 左

Both shit

sor巴打，斷wifi等我一陣

好

應該ok

成材喇

勁，again?

ok,巴打冇出奧巴啫

de gea勁到

靠ddg上身

btw 我練下再過

有無an pvp一場

637572781

added5星？

係，打場就訓

好在個濕鳩巴西陣用4cb仲頂得住 ，但都膠膠地

第二球令到

全部入球都係打小組入，戒用奧巴就做到 奧巴會玩壞手勢

屌 牛巴初頭抽到美斯又係咁吹奏 依家就both shit

打多場？

美斯要打正前ss/442ss先勁 把握力強跑得又傳得

ok last玩埋訓

兩隻都無抽到唔知

go ?

之前開定咗場巡迴賽 比我打埋先
0100?

巴西陣要用4cb先安全

兩下都射得差，射術定左輸贏

保方神救

mata是否廢?

442真係唔識用
巴打啲罰球

yes
廢撚到你唔會再出

-6姐

奧燒太低體力

應該都唔係一兩次嘅事
真心想知點射罰球 射親都炒

again ?

球員射罰球數值高好重要
可以睇下YouTube

禁區頂用美斯都唔掂 應該係我問題
我去搵下教學先

咁我去清埋任先

好眼訓 聽日仲要返去補課
聽晚先?一係聽晚早啲

唔該曬巴打
應該係因為我將隻app嘅數據放左去sd card 放翻入部機就ok了
真係好靚
不過更新咗新波衫 巴塞件作客真係好核突

呢個patch
都保留左原版背景，淨改左球員畫面同Logo

我而家升緊佢上45，睇下會不會捱得耐d

球王要用阿根廷個424 成堆人圍住佢踢
攻中個SS位專為佢而設

460cost

其實呢隻驚點解好似好少人玩

手提足球game 黎講算係良心之作，整體操控感覺似以前winning

冇得用大巴黎，只能買佢
仲有個330cost 都係4213

因為香港人玩開掛機足球
要手控不了

老馬明明同佢差唔多數據，但係跑得慢到

美斯似要上到60級先算一正合格rwf
而家amf 又比人改左佢d直傳 做廢閪傳球
攻中最勁係silva

攻中奧燒我覺得唔差，但一無體時就會廢左好撚多

用德國隊上過ozil
佢傳唔到小白同施華個種波追人出黎

Gay

奧燒係傳控夠瀟灑 同埋夠毒
打小組用奧燒，玩跑狗既用小白施華

奧燒
遲下德國POOL仲有冇得抽佢呢

有啦
法國pool仲有賓洲馬

奧燒我覺得打4231先勁
減輕佢防守既壓力

大巴黎4-2-1-3 入面個1
為佢而設既專用陣形

0

打4231既攻中會勁d 有左右中場幫手回防，佢可以係前場散步

首抽係咪就係送禮1抽同利巴球會3抽

再養生
完

yes

屌 lunch hour維護

屌 又唔記得清體

之前見到個530cost既4213 不過冇買到

做咩唔買，可遇不可求

買咗就冇錢續約

打tour啦，琴日用左6萬gp抽左1黑2金

奧燒真心勁 差個體力...

利申：迷燒

施華仲勁

根本dsilva 加埋射門先係美斯
而家隻game 既美欺比佢改到唔知點咁

之前14萬gp得堆廢金

留gp

new definition of captaincy

佢咁講，姐係暗示左體力下降/用完體會影響球員既表現

所以體力低既球員真係

牙朗60lv 94體

2019 3抽都係25000

19啲球員變動好似都幾大

姐係平左5000gp？

爽呀 跑足全場仲有體

比利時廢到

聖卡套

L wf 費蘭尼
Rmf kdb
尼高 , 偉素dmf

後防好屎 D人用渣古=搞笑

點都係世三控波落底傳中
小組靠迪布尼

最易一定英撚
穩國真心難用同難打，要靠靠高美斯先反cup
唯一一場被人入到波

蘇咬利雲同西瓜恩

用德國全勝，打小組又得防反又得
高美斯好撚勁

Name: G. Eco
Formation: 4-3-2-1
Leadership: 91
Adaptability: 89
Management Skill: 660
Offensive tactics: Counter Attack, Long-pass, Center

依隻點玩好

養生到謝仔60先再搵人P

賣

咁你可以順便等埋出Pes2020先再p

刷緊拳皇
可以好似依隻咁搵人抽
養生一排先

美斯49 /58
射波龍都唔中
傳波做唔到波追人
一次成功過人都未做到

我隻美斯埋門好勁喎

百發百中咁濟

銀狐臘味

你用咩人都勁架啦

你用咩人射波都入架啦

講呢D

埋門黎講我覺得牙朗美欺都係一流

屌

用伊巴 好慢 係好撚慢

小弟啱啱玩
想問下邊啲陣式應該買

拿卡錫迪
恩斯治尼
費明奴
沙拿
費托

美亞

蒙利爾
干度比亞
卡斯度

高普一定要入手
另外愛美麗個陣都好用，仲有雲膠/迪甘斯

有無咩銀波好用會留?

Andre Silva
Musa
mina

技術既考驗

仲要好撞低

用gp拍賣五星球探定係用gp直接抽波好？

合人冇咩用

用黎合黑波的

瘋狂燒味

kg哥打埸?

食飯，要夜d先

你得叫我 睇下我係唔係到

諗住買三張五星
咁就一定中黑波
但好似好唔化算

想抽返普巴

有

我me3

又10000gp

又維護中

佛心公司又想送錢?

想要60lv

播多D伊巴 保連奴

抽*

抽來做咩

玩咗足足一個月，勁想成條中場線換咗佢
想抽返法國pool嘅普巴同干迪

屈G啦3神鋒

開唔到game

拎完10000gp又入唔到

留名等派多次

頭先入冇gp

垃圾server

lunch hour 維護
收工又維護

又維

究竟要維護到幾時

其實點解可以成日死ser

維撚完未？

我發誓我一夠廿體就打一埸
費時又因為突然維護而爆體

家陣應該有60幾體了

全日未清過體

上次清體係食完早餐

睇黎今日p唔到

未必既 12點前都p到

入得

我屌先得10000GP

之前試過有活動定補償派10gp
2017個陣

sim根本嬴唔到

有無an pvp

今晚清體唔打了?

唔清啦 由去啦
而家打唔打
打2埸訓

sim對面得1900戰我full team都係贏一粒

但係我清緊
直接quit同你打

你得叫我

已quit
gogogo

again?

gogogo
急攻長傳打到巴打有d亂

唔係有啲亂咁簡單
下次都係唔好亂用新教練

你三後衛好慢
而且防線推前
所以華d 3射2傳

平時都係打3cb 點解感覺上差咁多
唔識用中場真係唔好打四中場

last ?
玩多埸我訓

不了不了 怕了
再被人炒多場我會崩潰

打機姐
咁我訓了

其實重點係我以為你唔打了開咗場sim

係咪總共賠20000gp？

今日買左施蒙尼，真係好撚勁
防守時十個人都會番黎禁區頂，反擊時走位好撚快，兩邊左右中場識走入中路接應/前插

不過就真係只岩打反擊，做主攻唔掂
被對面控球在腳都難踢

其實gp預留幾多就夠？

100萬up

被選中既教練

Yes

渣嫁
用黎升team spirit

不過我用細哨美欺打正前，硬係好似格格不入
施蒙尼一對正前我覺得要用跑狗先勁

4跑狗，4中堅，2dmf 最好有長傳=屈機

睇住班友係後場打反擊再入波

我睇緊電腦點打我隊施蒙尼
入波要防中派膠/ 兩閘體力下降

我用施蒙尼打sim無輸過
電腦都要比施蒙尼屈

證明施蒙尼比日本仔睇中左

上次巴西勁都會被人入下波
但施蒙尼勁係對面入唔到波

呢個真 打sim無失過波

電腦控球6x，我得3x，但贏2：0

場場贏2：0 升TS一流
牙朗識移入中路插上接應美欺直線

電腦唔出咁勁喇，最多升lv

出黎純粹升TS
咁屈機決定轉玩施蒙尼陣

最唔鍾意442
菱形442 就好d
唔鍾意冇攻中既陣

我都麻麻地唔鐘意用，但屈機無計
巴西陣又比佢nerf左，舊巴黎又無埋

其實我最想用以前A米既菱形中場陣，41212 ，可惜無

印象中係有41212陣，可惜太低cost

Jesus 4132
Amf lmf rmf dmf ss cf

之前見過有聖誕樹陣

giampaolo 550

“啤咩呀啤“巴打個陣就係，但太低cost

無650都唔夠用

差隻羅美路

真曼

點解對戰玩家 對面跳game
係計「沒有完成比賽」
我喺完半埸前贏 2:0

佢專登咁做架

咁對面計輸定沒有完成比賽
如果唔計輸咪可以無限打到贏為止？

但係之前試過一入game對面跳計我贏
個系統點樣計跳game輸贏或者沒有完成比賽

Bug 黎
日本仔尊用

佢而家加左體育精神獎：記錄你有冇走場

冇走開場會大機會比番堆冇走場既玩家你對戰

新手加入 個體育精神未上會遇較多走場日本狗

慢慢玩情況會改善

銅波卷之後未中過黑

想問下an 機點chok 施丹轉身?

按左右 會隨機出到

佛系插花

試過廢蘭尼都出到

我啱啱對住個空龍做施丹轉身

5* RB球探得金波?

係
好似得一隻legend係右閘黑波 其他都係金波

卡富，辛尼迪

想合隻包皮

sim 10000分 條後防自動瓦解

0課金
無咩黑波 550夠用了

但你突過下d黑波，後備放滿人就好易爆

夠用了

岩岩好550

我放埋美欺同牙朗就好易爆
兩個都係免費抽番黎

勁 體力仲有80

震攝對手陣黎
平時成日同你打開你都估到啦
真係打就唔會咁出

華d取代60lv LKK
ddg取代紐亞
烏迪迪取代曉侮斯

張圖既 後備仲有3個黑波
所以夠用

之前中過銀波版同銅波版

有Klostermann ，不了

呢個教練我賣左佢兩次
講左咩自己參透下

sim D橫傳真係靠害

psg yuri幾好波

跑狗陣

而個陣我用史巴列提

呢個正野黎，頂到傳中

五星球探點先會出黑波
用左二十萬買左個五星球探番黎抽垃圾

去而度睇你想要ge球員，再買球探

好似要三個五星球探 先合到好嘅黑波

唔好單抽，要兩個/三個五星組合

即係五星LWF加五星皇馬會出C7

好似好難買五星球探
儲下gp 先

諗起我fd初初唔識玩
用28萬 bid左個五星球探就抽
中左白波
笑撚到我

ios pvp

I know that feel bro

辣殺美斯

你隻廢老反應唔錯

食飯
Cron 大戰球王
迪基亞神三撲 vs messi beckham cron

屌,精華冇左牙朗球世界波

發覺LKK好岩施蒙尼陣，打6星電腦一場入4球

糕

唔係要加葡萄牙先100%中c7咩

用條件篩選球員

要追C7可以買定祖記個五星，遲下又好貴

lag到

細哨大戰簡尼
AV

咸爺PATCH

個網好多廣告
直接貼MEGA

球員背景好齋

屌佢老母頭先打coins任 贏緊一球 點知比人反擊 斬個高波 joe hart唔打走佢 走去打排球咁拍入網 好彩90分鐘補時入番粒 如果唔係dum爛部機

Joe hart
比人nerf 得好緊要
揀隻身平同反應高既

Ios 032545997

簡左英格蘭

用ffoster

me小薯 play?

637572781

add ,go

++

呢班中邊個有波追人的感覺

其實試過有加重傳球的，傳出來的個球好似識飄咁，波追人關唔關事？

貼錯圖，sorry

ok,go

唔緊要
e到唔係香討
無人會屌你張圖

我部手機冇呢張圖，唔知點解會出左
解釋唔到

打唔打埸

一場
你揀

4 2 3 1個個
好似未對過你此陣

波皮都掂唔到了

新排，未用過，應該好廢

lag dog

我無所謂
你決定用咩陣

ugg？

你個陣好難用
前鋒換走sansone,梅頓斯打右，中間搵個似lukaku中鋒會好d，起碼有高波打下

有lukaku 係後備 好難用

有冇433陣,打LWF,RWF 個種
會好用好多

無教練小薯新玩

an pvp
705360341

想搵d防守硬 但反擊快 有翼嘅陣 類似高普個隻 但除高普仲有咩人

記住朝早睇下有冇教練買

打場？

施蒙尼

lkk冷箭

我個sane頭先撞開lkk嚇我一跳

ok想試下施蒙尼

佢終於爭氣 但控球都係差 有2球控甩腳 成個攻勢斷左
btw第一球入得好令

go,
雞絲普

猛虎射波

冇防中的陣，中場一失波就

巴打唔習慣姐
轉返你用既陣就好勁了
見你c朗好勁 可惜感覺得佢一個攻

唔夠打

kg哥又屈人機
等我黎

全場得兩射

冇屈，treze巴都好勁，啱先成功守和

同kg打完，打返場

玩多次施蒙尼先

你地打住先
我傾陣電話

打多舖？

iOS pvp 591918804

我ok了

an pvp
4/5星

頂唔住了

老馬=毒瘤，用羅拔仔仲好

打埸?

我黎 打番場

5星ok?last one,聽日又要一早起身

4星施蒙尼

你地玩住先

得叫你

thx巴打

迪馬仲好用過沙拉

金波時沙拿仲勁過黑波既沙拿

好 gogogo now我用4星就得，你5星

精彩

訓了

跟隊
用4星同你打

施蒙尼鐵桶陣

咁都要輸

施蒙尼係bug黎

ok打場訓

我唔信
等我黎

4星?

前面個個都敗家仔黎
包皮3球

我地又和波了

施蒙尼威力見識到未

未
上半埸 我趁你未暫穩陣腳 攻左4次射門
下半埸無氣了 知施蒙尼反擊勁
所以放棄控球 押後防線
不過你都要靠你前面敗家

yo

玩場？

好
但我手機得4%電
等我充返陣先
十五分鐘

等我升高TS就知威力
包皮呢排有d鳩鳩地，3腳都唔中龍，唔係中柱就射上看台

here?

你開？
雞絲普

以為你用五星
我轉返四星打多埸?

第一球明明想清變派膠

我有時都會係咁

訓了

無用的
最後我地都會係和波

雪炫Zico戀情曝光 雪炫前往男方住所約會被拍到下衣失蹤

屌你老母zico

轉用施蒙尼陣後防守勁左，打sim TS未夠99都場場贏

練緊球王50/60

50 lv 美斯都仲係辣殺

用佢打施蒙尼442，美欺ss+細哨ss好正

新手想問下
會唔會用d coin回體
定係儲黎抽人買教練

一定唔會用coin回體喇，呢d活動唔值得咁做

好的謝謝

要中傳奇coins 保守要會到25000
2萬5000

有優惠咁課都要成千銀
講真呢隻game你話有邊個傳奇球員係無左佢唔得代替唔到，又真係無

半儲半課

千祈唔好用嚟買教練

有睇第一版
謝謝再次提醒

謝謝各位
原來有傳奇球員呢樣野

又要黎白波拉低星

三星易打到仆街

diu對面有牙朗

咁撚醒既個新教練 識得3個圍住牙朗
雖然都比佢中出一粒

遇到4個below rating 750嘅
輕鬆解任

投降了 諗住出下奧燒玩下 點知對牙朗比人撚返轉頭

奧燒打路維個4231

練住波屌打日本仔
日本狗真係好多施蒙尼
辣殺，以暴易

暴

呢個陣既rmf 美斯好勤力
進攻會內切
防守會一路追到入自己禁區右邊

尼馬美斯尻放地波直傳 爽到呢
呢個陣好好玩

隻ss nigga咩名?

做得好 我而家都專玩施蒙尼，既然抗衡唔到就成係佢既一份子

525cost

再次證明施蒙尼真係屈機
美斯都唔散步

一搶到波成班
下半場又換三隻，仆街d 攻中換小白施華仲狗

呢個陣最弱係兩條邊路，好易比人落底傳中
但你擺三隻192，193，194 cm 冇幾多人可以頂贏你

防中 最好有長傳，方便邊路大轉向尻沖

Snarling 其實都有82速

Smalling

有段時間我發現干地3中堅可以屌打施蒙尼
3中堅陣式都得
可惜賣撚哂

可以屌打施蒙尼既陣都係舊陣買唔番

433，4231 都實比施蒙尼屌打
除非你傳控傳到入個種
其他廢閪陣4312 又係尻尻地
試過擺大巴都係守唔到，條中場回到去禁司頂遠d 就唔追波
得番人類最後希望 干地343

250能力仲勁 想要

打442 施蒙尼最好係舊陣干地3421同舊陣大巴黎4213

中場中間大量堆人

3421 方便落底傳中
343 真係

舊巴黎都得，但打得好辛苦

KDB會唔會早洩左小小

打施蒙尼中間堆人重要，防佢左右中場走入中路打反擊，同時前場要hold到波

要人手拉後番中間，唔搶得波

Yeah

冇玩太耐覺得畫質好左 係咪幻覺

17仲衰

卡路士算唔算係最強攻擊力後衛
罰球射得靚,速度快,又識扭人,有時候角球傳比佢一下窩利就入左

打lwf 屈機

左中場都唔錯，有防守有速度出波又靚

岩岩用此陣街埸屌打左個施蒙尼

同D LAG狗玩真係想死

過撚埋半場00 佢走埋場當沒有完成比賽

any iOS pvp?

食飯先

邊個own goal

馬杜迪爆射保方

金波又出乜比我 後生細仔得74體力

要升上30

睇完琴日場波 見到人地留言 話人地D黑腸又大隻又快又撞得 自己D黑腸就發育不良瘦猛猛

貓呢兩日係咪被反疤屌到潛左水

見你又被人圍攻

pvp 我啦

冇得上網咁慘 尋日k社送黑波喎

go la

唔明

干地幾好

西活動

黎動漫節開藍牙對戰ok?

睇世界盃依條友上晒身咁 帶波爆過兩個 依到d數值咁屎

係咪牙
幾時

呢個邊有爆過人
葡萄牙軒達臣

有 最尾場分組賽 定唔知打烏龜

聽日OK?

Ok
幾點

PM ME

利雲同伊巴係咪差唔多

利雲感覺周身刀無張利

E巴頭同身位勁撞得，禁區頂勁射又屈機

剛被施蒙尼屈1球，條柱都幫埋施蒙尼，成場中柱4次

之後即用施蒙尼 成班咁好似食晒藥

9傳都有人接應，唔知點解偷到波
當one two咁打，總會有人走到空位真係

btw, 用sane打邊，後攝偷波勁ban乜都有

利雲balance 同kicking power都差一班

係，辣殺，無樣突出

一早話左施蒙尼陣班人自己升lv咁，但對面就會自動弱化
sane打施蒙尼陣好撚勁，識自己走入中路，自由人咁，中路係咁推/突然標出黎接應鳩跑單刀
我而家都轉玩施蒙尼

設計緊個哥狗跑狗陣

pvp?

any simone pvp?

me 干地應戰

巴打上水啦

依家先得閒

話說
我頭先解金幣任
半場入咗三球
不過兩球og 對面領先緊二比人
然後 對面斷咗線
咩事

*二比一

好耐無中黑波啦

機率低到

活動pvp輕鬆四連勝
升滿TS後施蒙尼陣對左右中場勁撚到

瘋狂插入

Lukaku lv 60 rating有幾多？

有冇詳細數據

60lv數據全面睇

竟然有心機升到lkk上60

ok 一場

ok go

go？

養.......生

24攔截

黎多埸 ?

而家97 TS 見識到施蒙尼威力未
0封

有野做唔打住啦 下次先

我推得太前先起腳 俾你攔截哂

施蒙尼bug黎，你都轉陣啦

用高普解任 好彩一take pass
最後一場對個日本仔 佢比人紅左個 反左比佢入左粒
之後連續射極都唔入 佢隻卡吐狂擋波 好彩下半場尾段入番粒 和左200coins到手

仲有少少時間，打唔打場5星

打唔打？ 2點前

想打4
不過無所謂

ok打4 go 拿拿聲

4or5？

4
我開左

戰術執行成功
不過浪費左太多機會

今場控制鳩鳩地，無啦啦禁左保方出迎變空龍
好在施蒙尼與我常在 下半場左右中場換跑狗成功

空龍個球應該要入
你保方仲有2次精彩撲救

打施蒙尼要用4213/343，兩翼好重要，你無翼，我中間成堆塞住鐘桶

鐵桶

你兩埸攔截左 24+15次
仲要4個cb

施蒙尼陣要打4cb先屈機，因為就算放2閘佢2閘都好少衝上去，所以寧願放4cb夠硬

佢鐵桶得黎反擊好快，左右中場識插上
最尾果球我張伯倫入波都係咁，突然插上一射

5個tick 養生

sim 緊campaign

d campaign coins achievement 都未攞

張伯倫好似80分鐘先入黎
我後衞唔夠氣清唔到個波

好耐無中過黑波

一講完就中
金波卷

呢隻好野黎，上半場計

認真啲矮撚真係係Pes廢到仆街
老馬40lv俾人hi一hi都會甩波跑又唔撚夠人跑
大佬我屌你老母咩，啲數值根本就係拎嚟睇

矮撚全部要打ss 禁區頂前

第6個比利時黑波球員

agger,而家我美欺同細哨都係打ss
好撚勁 ，加上施蒙尼加乘，懶撚都變好勤力走位走上走落

巴打去左食牛丸唔上水

身高改變命運

陪女仲打機咩

打442食屎咁食，基沙文放係ss位好用過條撚樣一百倍
頭先用佢廢撚到，個人鈍到痴線，跑又永遠俾人食身位

屌你老母一有電話入就斷線真係好撚on9呀

要靠你部電話自已set

Pvp level2遇到兩隊咁嘅野
真係等啲勁人打曬先好打

壓星解任啦

出兩星隊

占美尼斯 突到90能力

我遇到個96x分
打屌地AMF個陣，勁到痴撚線

同老婆一袋二袋shopping
打第二關輸撚左

放假仲打機

其實好多唔識玩嘅啲球員能力都好高
反而有啲高評分勁人用1900已經夠殺好多人

廢老冇世藝

岩岩shopping 個場同個香港人打

on9game 2:1話沒有完成比賽 食屎啦

yes
所以黑波都係草多

我有50個黑波
常用既都無10個

mariano依隻rb去打rmf幾勁

金波中賀維迪斯

打機即轉飛行

拾得上水

德國terry

啲女仔成日打黎

an pvp

古圖爾斯定Oblak

p一場？5星？

對面攻勢仲多過我

施蒙尼屈到自己都驚

Andre silva打施蒙尼好屈

加我

now？

等陣
數緊d美金

added

準備去美國？

5星隊 gogogo

越南峴港
所以下星期我同唔到咁多位巴打pvp了

去旅行開心玩下仲好，仲p乜鬼

去旅行2p下仲正

ok了
gogo

第一球單刀lag到起唔到腳

下半好啲,上半lag到轉圈圈

古圖

One more ?

巴打咁留意

太興奶茶 燒味 朱古力棉花糖多士 屌打

玩多場4星？打埋沖涼

打返埸4星

頭果兩球俾你入咗真係揼心口

巴打一陣打場？

第三球牙朗走位靚

有冇an PvP

想試下咩係波追人

射極都唔入，打和super

巴打
你2dmf 4cb
我一攻=送返個控球權俾你
導致我領先後
唯有係後埸傳下波

華dee打小組好廢，得個快字，仲諗住試用佢換包皮

等你d人上前我先攻

幾星

對施蒙尼係自己後場無用好危險 第1球就係咁比我偷到波

是旦，我5星全金

Yes
向後傳俾你偷左

咁5星 gogo

go, 屈我高波

打施蒙尼要壓住佢，係佢半場傳控先得 係自己半場傳=自殺

now打唔打場 好耐無同你玩過

an pvp 745037796

5 星 巴打名？

nxjdjd

again？

一陣先
有電話
半個鐘後

打和super 沖涼先

好彩姐 砌定隊三星先

98 加左未？

已邀

ugg哥旅途愉快

any an pvp
705460341

玩場？想練下

不了 下次

ok,雞絲普

漢丹已經盡力

我個廢佬上左身

mola達真係得個頭

ok last one打完訓

廢老保方呢排又勁番
好撚屈機

here ?

玩唔玩仲 轉下人玩下先

丹狗比c7屈到

4定5

4

第一球誤會

神鋒高美斯

打多場？打多場訓
再換下人玩玩

again

奇妙電視1點有蛆

雙塔神鋒，用文蘇打左中場奇陣

其實我覺得我今埸踢得幾好
係埋門一腳同失d波無運

我仲諗住用個奇陣會輸，但咁都入到3球，最尾果球你個龍仲要屙蛋

第一球個波散返落比比到入

其實我進攻係鳩鳩地，但又屎忽撞棍入到波

中柱再彈比比再入網

其實正常
現實足球都係咁

試下轉施蒙尼啦，包你話正

一星期後再打啦

巴打玩?

打完而場搵你

我發覺轉左施蒙尼後，少左好多因派膠而失既波

個個都好醒神mark人

今日同咁多個巴打打左唔知幾多埸
埸埸施蒙尼
埸埸惡戰

呢位巴打個陣咩陣黎？幾正喎有2翼有墜後ss位

無計啦，呢期佢紅夠屈機

有無巴打用過

而家得an pvp
轉三星啦

點解呢個人咁似我 望真d 我黎

5

屌
你個咩教練黎，無見過

名？

中間攻唔入gg

阿根廷國家隊 好似係
之前我貼果陣 有巴打話有人推介左好多次
佢呢個陣個ss位幾勁 所以先拎黎玩

好似排梗隊咁 用4cb既話應該頂到施蒙尼

我好似出都無出過，影都唔見

an機玩家水平太低，不了

你個ss位真係好勁，老馬踢到識飛

sad but true

個龍邊個黎

我地有踢過？2：2果場？

toldo 佢地個個話勁 我咪出成做正選

again ?
4星

沖涼訓先 我砌砌4星同3星先
之後玩開3*恰新手 用哂d突破就懶得壓

442 黎
起手442
進攻4222
利申用過

係，幾個鐘前踢完2:2果場

即係一開場個form係 classic 442
進攻緊既時候4222

究竟幾時先肯出D 600+既教練比我

525開支 出左都唔覺啦

發覺德國隊電腦唔逼唔搶

佛系咁出

呢個442兩條辣殺終於成材

發現都幾多日本仔同香港人，高tank 鬼佬用施蒙尼
但佢地唔知要出雙防中4中堅先係施蒙尼神髓

要打爆施蒙尼都係得果幾招：
1.快速one touch one two , 鏡頭都追唔砌個種
2. 世界波

人玩施蒙尼 你玩施蒙尼 玩到咁廢 半場被人炒3粒走場
咁都600rating

呢位巴打無同你玩過喎，打唔打場

不了 有野做 下次先

應該話佢唔係走場點會600rating

貓巴有冇睇

i mean依家場波

up唔到圖
條友搵簡迪打右閘

sor
冇追巴post

又恰新手

實測：

2dmf進攻嗰陣會唔會唔夠人
我set一個cmf佢成日後上幾有用

2 dmf 先唔怕穿中間

???

你搶唔到佢波
格食格

用比利時玩角球真係屈，成堆高塔

活動金波終於中

太早中，下季果隻係黑波

依加拍賣下下炒到咁貴

依隻係留黎壓3星隊用

改數值唔會改埋玩家有既人?

佢黎緊轉19，18既人一定唔會變做19能力啦 唔係點呃你課金

我知
但有D球會會掉的
好似C7
下年個隻一定慢過今年個隻

所以其實我覺得舊人唔update仲好，今年你突爆，下年就變廢老真係dump春

好耐冇贏你了
次次和

不過好似越黎越少版權

lag9招真係屈機 我成隊人企係到控唔到

Report

上年好似會更新數值

有幾隻銀升金，有金升黑

youtube好多都話法卡奧上88 rating

法卡奧仲有得升咩

上年係會，今年我估佢轉玩法，你見佢18abc咁出就知

對英撚嗰場勇撚到

我想隻烏迪迪up rank ar

摩洛哥係合作球會

有冇巴打有呢隻教練

上年好似都係咁分法
上年玩，自己隻舒姆沙係銀，但見到人地係金，應該都係分左版本

其實如果唔改你地的球員，咁你隻C7咪永遠顛峰？

我估都係改打活動分數加乘
不過K社做嘢冇路捉

diego alves 覺得依隻仲勁過D黑波

好似幾好玩咁..BTW 果個咁似普巴係邊個黎???

Lemina

l.torreira 依隻銀波幾勁

痴線連續2次，打電腦5分攞4分

第一場5星贏
第二場6星守和我
第三場6星屈9我
浪費體力

帶波勁到 2星場屈機 中場帶到入波

第三場個六星通常都係英格蘭，隻嚇特真係世界級門將表演

今日試左兩場文蘇夾白必圖
好鬼死好用

刷第一場出英撚 必嬴
之後兩場守和

新玩會唔會太遲？點樣可以快d 有勁人用？

課金

唔會太遲啦 刷隻靚首抽 之後佢就快出19年 肯定又會有D新活動送下野
再加上呢期都多活動送coins 儲下好快

想佢出返老野pool

除咗課金真係冇咩方法

睇你點定義勁人

想要pvp勁嘅人就合銀波 e.g. poulsen musa alan diaye kouyate mina klostermann ndoye zapata

想要球星唯有慢慢用coins抽box/gp抽普通agent

終於6星係英撚

之前係德國，瘋狂短傳

依家唔缺gp既環境底下 玩呢個mode都幾好玩

渣嫁
Save load

慢慢刷到球王/蘇狗先開局，遲下更新2019先課金抽

先課個優惠
再等2019， 9-10月左右
而家養生

到時佢會再出優惠的
依個有個大問題
D位唔多夠.....

我都唔知點抽

用gp開球員位

冇左課金優惠喇，好似

dllm 2000分活動

中廢金

jesus
本身有lv 35 18b

m.bazzoni依個教練點睇

哥帥？
Cap佢國藉同球會嚟望下

輕鬆2場收工

我成隊都無2000分

中單比利
好似ok

水貨

又高速又高ball control

干地
3中堅
聽講唯一一個抗衡到施蒙尼

巴西陣
55波
對施蒙尼唔好比佢開記錄先有得

堅水

疤閪陣

見有閃電以為係牙朗

利雲好似米9都冇

佢之前都係有閃電既咩？
印象中好似冇同廢廢地

185

CF top 5好似會閃

唔係top3咩？
Btw佢邊度top呀 好慢呀

So9
Ibra
Lew
And?

唔識用this 無人

卡雲，亞古？

斜恩/LKK

lkk

心大心細想抽 定等2019好

Lkk條廢柴不值一提

緊係等啦、依家都未轉哂會

SUÁREZ 92
IBRAHIMOVIĆ 90
LEWANDOWSKI 90
HIGUAÍN 89
AGÜERO 88
MERTENS 88

聯賽pool伏味濃

睇黎我兩隻希古恩有用啦

一抽大聖

利雲用落真係好鳩

用住先啦屌

冇C7美欺既可以一抽，不過留意返係冇補黑既

有美欺，大聖，穌咬，卻奧，拉膠，isco, costa，luis 同古天奴。剩係想要c7成個pool

聯賽pool千萬唔好抽

神教練

解任神器

之前葡雞pool 3抽中C7

兩星，三星神教練

我都想整隻大聖爺

好用

隻game技術型哈比人好廢
不過lukaku仲衰 求其搵條友撞一撞都會失波+仆街

三星好用、五星冇用

合隻sterling好似好過合包皮

個個手感唔同， 只要儲好力沖無人阻到

法國依個陣好好用

包皮走位好啲
屎波寧得個快姐，射波好垃圾

全部不孝子比雷劈

得當中三件

問題佢同真人一樣控唔到波轉唔到身

用法啫， 我打咩都一定用佢

我唔使佢背身拿球淨係one two直傳佢爆已經入好多個主要係靠佢

不過自從冇咗哥迪奧拿個352陣式都好難用佢

我估90rating以上都有

基沙文都有閃

即刻射唔到 好嘔血 一係就推一下就推左比個龍
完美反應真實表現 同埋好易仆街

有五件

佢同claim搶頂近柱都係好屈J
LKK遠射都好勁

6

我都5件
但淨係想要牙朗

唔得閒玩住、你想趁我耐冇玩日中出我

保定算唔算廢呀？

得不到的保定是廢的

伯伯上水了

發現越南網路玩唔到 每日登入金幣都拎唔到

Hi
去左越南玩？
有冇水土不服？

無
d野好撚平

去玩沙定玩海？

vpn

VPN幫到你

變左導師了

any iOS pvp? 整左利記陣

Go me man u

ok liverpool shoe win

打成點

福

3:3

唔出lkk?

我用kouli 當住vvd先

差alisson vvd keita shaqiri 史獨未有

come la
liv vs bar dog

球王差少少帶帽

出legend 可恥

隻揪？liv夠贏你了

驚到你

抵你做奴工要番早

邊個呢 唔識
廢黑？

遲返工都高人工過你啦

差中堅右閘

辣殺

輕鬆兩場過關

美欺係施蒙尼手下兩場都mvp，阿根庭搵施蒙尼教既話拎左世界杯啦

點樣挑高個波射龍?

射門向上劃

係咪隻隻都識?之前試過好似唔得

隻隻都得

你果隻壞左呀

輪椅足球

合返黎既人轉做導師ok? 個上限係咪一樣加咁多?

黎到2次活動謝仔就可以60LV

都係加五lv

這名熱血教頭又說：「如果你要從美斯和C朗中，挑選一人放到正常的球隊，你會選那一人？」據指施蒙尼以上評價是用Whatsapp語音傳予馬體會助教貝高斯，只是意外地流出於西班牙傳媒手中。

施蒙尼亦批評了阿根廷全隊了無鬥志：「對克羅地亞一戰時，就像看到過去阿根廷的情況，足總沒有領導才能、似是無政府狀態。我看不到有誰人在帶領球隊，無論是應該企出來的教練或隊長。我只見到迷失的球隊，很明顯他們在更衣室中互相指責，但在這種情況下，你需要的是個戰士。」